K Kwong HKmask布口罩可以登記預售

好啦，大家可以係填下面個google form申請 ,
先到先得

我地會係今日晚上7點截止/超過9000人都會截

1.男裝(尺寸大碼)口罩套裝(一套2件)，限量2000套，售價$150
2.女裝(尺寸中碼)口罩套裝(一套2件)，限量2000套 ，售價$150
3.nanofiber 濾心，30張，一個月份量， 成人尺寸，限量5000套， 售價$70 (其中$10係我地包裝費用)

我地收集所有申請後，將於3月18日之前於網上公佈成功訂購者名單(先到先得) ，同時向成功訂購者發出電郵(3月19到21)，內附線上付款連結

成功購入者付款後 (3月21到27日)，我地會順序寄出

預計發貨日期:3月尾開始

每人限買口罩套裝及濾芯各一套，而我地會比買套裝朋友優先購買濾心

註:
1.如果有人重複訂單，我地只會保留一張單而取消其他重複訂單
2.如果今次順利，我地會儘快推出小童同其他套裝/開放其他付款方式
3. 暫時只可郵寄，不能自取

#我地會儘力做到公平公正
#睇到d留言心很累
#我地諗下之後應該點
#不如大家自己乖乖地車口罩
#我地都想休息下

已過一萬人 冇得訂

已訂

咁快手冇曬

kkwong 退左休仲仆心仆命

K kwong

唔好再快啲

咁快爆左

CLS

一個鐘都冇就過一萬人

填完 form, 再 refresh 就爆左1萬人

有鬼用
負責handle 賣果間野send俾錢email 都攪到一pat 野
影衰晒k kwong